甘地帶領印度獨立其中一招 - 經濟對抗

襯終國經濟差，一齊抵制終國貨，加速外資撤出

利申張圖FB download

當然唔少得抵制中資

黃色經濟圈

聽日尖咀並沒有遊行

抵制奶共港資可以留到最後，為錢嘅最尾都會轉會
因為我地唔係好係中共咁要批鬥到人永不翻身
係要壯大香港人民族圈

推

過去一年食左2次囉，因為夜晚真係無野食
吉野家就成年未食過

黃色經濟圈就係將本土文化實體化嘅生活方式，擺脫已往純粹個人思想意識同虛擬網絡世界討論嘅空間結構

Push